【衝岀黎柒】POPO亂玩meme：藏有汽油彈好危險

網民留言：「其實你連個meme點解都唔知，就唔好亂9用，個meme係笑緊左面個條女，即係你班友呀on 9」

圖不達意，真係毅進仔黎

好撚柒

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

自己人文宣

正確示範by 咳神

如果佢張圖用係黃絲呢邊, 反而岩岩地

伍公子好似早兩日有個post 屌人唔識玩meme
叫啲狗去學下嘢

笑死

幫推!
-----------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

笑撚左
佢地荒死連依張meme出處係邊都唔知
見到就求其加啲字連張meme係咩意思都唔知

你話唔係有公關公司做緊野真係搵鬼信
mon post狗我屌你老母

啲狗出完圖一定覺得自己好撚醒

點解警狗fb可十個post有九個都係玩鳩自己

佢地以為隻貓先係比人串個邊

玩meme最柒就係唔明個meme

好撚柒呀

唔識咪學人玩啦

左popo：民意逆轉啦

右抗爭者：區選大勝

希望張圖啟發到佢正確用法....好撚尷尬